今日深水埗，間間都關門

SSP 實時
有開鋪的街坊說：「佢哋驚咪唔開舗囉....俾狗捉你講普通話就放人架啦」

民間智慧

@11Aug 1345

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

國家主義恐怖分子周街射彈仲唔落閘咩

要屈服白色恐怖嗎？

支持香港深水埗購物，罷買淘寶

店主店員出去行街又話你知咩

係先好講

西九有無閂

成橋記者

如常營業

大家食有冇開

人都未落街就已經光復左深水埗

商戶發起罷工表現支持

佢好孤獨

仍然保持營業的重型軍火庫

大牛龜

龜縮在娘胎

呼籲大家來ssp shopping,有紙紥老闆娘表示，今日星期日又係農曆七月好多人買野架
#驚佢有牙

不撤不散 各自努力
光復香港 時代革命
唔好意思 阻你一陣
8月11日：「和你飛」•入機場（1300）
8月11日：港島東遊行（1300維多利亞公園）
8月11日：深水埗遊行（1430楓樹街遊樂場）